# Запуск shell команд через браузер.

Позволяет запускать `shell` команды в браузере и смотреть их вывод. На данный момент поддерживаются команды, которые выполняются только определённое время.

## Описание

Скрипт, запускающий web-сервер. Написано на **Perl** с использованием модуля [Mojolicious::Lite](http://mojolicio.us/).

## Использование

Можно запускать команды, которые заканчивают своё выполнение через некоторое время. Примеры:

1. `df -h`
2. `ping -c 4 ya.ru`
3. `ifconfig`

## Установка

Не обязательно, но советую использовать `App::cpanminus` модуль для установки модулей `Perl` :

>$ curl -L http://cpanmin.us | perl - --sudo App::cpanminus


Теперь необходима установка самого `Mojolicious`:

    # cpanm Mojolicious

## Запуск

Для запуска на локальной машине можно использовать встроенный сервер. В таком случае страничка будет доступна только по адресу `http://127.0.0.1:3000` :

    $ perl shell.pl daemon

Можно запускать от другого пользователя и слушать не только *localhost*:

    $ sudo -u mojo perl shell.pl daemon -l http://ip_addr:8080





>[Оформление README файла](http://confluence.atlassian.com/display/BITBUCKET/Displaying+README+Text+on+the+Overview)